支那辦係一個職業炒樓集團 定係 非法組織？

職業炒樓集團
非法組織
WHY NOT BOTH 完全係一個非法炒樓組織 點撚解唔洗比稅？

professional of 炒樓

專業炒樓
副業係聯絡維尼熊

有組織的非法炒樓集團